突發 ： 山竹 已經喺香港出現

不過比舊牛肉砸住， 點算？

0/10

我係咪要笑啊

弱鳩智

...... .......

嗯

好凍

哇 好好笑呀 啲女畀樓豬溝哂

笑左

好爛啊

幽默感既野。。

呢位ching轉風向都幾勁

入黎轉風向未呀撚樣

唔好笑...仲覺得好弱智

你個個叫枝竹

你以為牛肉下面叫山竹？

小學雞

-10/10

on9

你隻食屎狗女都冇

媽啊，好柒啊

樓豬智障唔好鬧佢

樓主個腦比牛肉球砸住

食字一番
符合圖片一番
跟風一番
合理一番
搞笑程度 斷橋

好撚尷尬

食字都錯喎
枝竹同山竹都唔撚識分？
真痴定假膠..

好尷尬

傻仔 茶樓的確係叫山竹牛肉球呀

飲咁撚多年茶都唔知呢味叫山竹牛肉球你就真係痴

山竹係「山水腐竹」嘅簡稱 唔知堅定流
BTW係新絲蘿蔔皮 唔係新鮮，之前係個唔知咩兒童節目聽返嚟

所以山竹係正確

樓豬一定係小學雞

10後未撚聽過山竹牛肉!?

山竹牛肉下面個舊野叫枝竹
水果個個先係山竹

幽默感依家野真係冇得勉強

( Show Blocked User - 神州穿梭機 )

尷尬到呢

點解開左學都仲咁多弱智仔

0分，重作

枝竹泥ga , on9

尷尬到呢

想同即刻駁咀爭第一？

好靚嘅山竹牛肉

同學仔快啲走, 呢度好危險架

我知你有盡力

醫生點講？

冇得勉強

係咪得我覺得好笑

你最好去檢查下

好好笑

勁好笑 笑到我上山捉牛肉

大家唔好笑樓豬啦佢已經好盡力架啦 btw樓豬小學唔洗返學咩重上lihkg?

樓主好日都唔開次post

一開就係垃圾

返神州喇

尷尬程度比得上樓豬

0分重作

小息中，想睇下大家對我嘅幽默感有咩意見

上面果d留言未睇哂？

收皮啦

本身無表情，見到你個留言先笑

掂啦 一陣上堂溝死女

好想食

笑到有腹肌

講緊樓主你啊

唔好兜啦

............

走啦

0分

腸已跌

想食右邊